［突發］恭喜香蕉糖揚威海外 - 紐約站

朋友行街見到影左相！

全世界都認撚住你啦
香蕉糖幾時可以兌現承諾隻揪呀？

好型啊香蕉糖 美國都識佢

Pish

［多圖慎入］林奠對奶應該有E-max［只限今天］

其實點解叫香蕉糖, 次次想問都唔記得

隻抽啊

物理題
圖中香蕉糖單挑全世界所需時間要多少?

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

比人爆佢中學花名

唔掛得個樣咁似條香蕉

啲外國勢力好過份

推爆佢香蕉糖

佢就好啦 唔駛錢 憑隻揪 打遍全球

香蕉糖威到去美國